有冇人係貨櫃碼頭南路聞到陣咸魚味

今日返工經過有極大陣咸魚味 行左10分鐘都聞到 直到轉入4號碼頭先冇味

利申 講大話全家生癌死

隔離po見到，唔知關唔關事

恒大曾傳出異味 更曾有兩架豬籠車出現

推

P牌推唔到

Push

尋晚已經有

幫手輕推

有機會係屍臭